東方好似有勁料

「雖然上海仔因獲警方及律政司兩把保護傘包庇，每次在香港警方執法前均可聞風先遁」

pish

東方係中共直系，勁撚過大公文匯，主張中共直接管治，所以佢會屌政府，但唔會屌中共

準備交人出黎平息?

講到毒品呢樣嘢，白粉報特別有說服力

東方真係
自從上海仔拍片爆大鑊
自此就......
無日安寧